all in sqqq

早知我比貨你啦ching, 26蚊少0.5

g chi

咪燈，重貨緊

我隻sdow仲坐緊19.8